毛穴撫子 男仔全套係應該點用

去到睇好多重複野
唔知邊樣打邊樣

呢隻唔好用
紅色果隻洗面用完好似有隔膠係塊面咁

邊隻好用

佢好似分左紅色係女仔
男色係藍仔